由FG到依家人工升幅

FG $15000 > $18000 > $23000 > $30000

做左3年幾

咩行業

重點係邊

曬命

咁都好哂
普普通通咋喎

3萬算係咁，但唔值得曬

17000>23000>30000>50000

東大求其一個醫療出黎都30K 屌打你啦

做左幾耐

Intern $35000 -> Fg $59000 岩岩做左一年野, 我都比較低人工

我係IVE畢業都唔算TOP, 我D fd 仲高人工過我, 覺得自己好無用

好過好多人既
但大把人屌打佢啦

讀會計 算係咁

又真係好似big4既pay scale

fg 27000-->????

台灣黎講算ok 啦

中六畢業fg做下sales 3年 都 9000 -》20000-〉45000 -》80000 你又真係幾廢下

第n次child登吹水大會開始

Intern $45000 -> Fg $69000 岩岩做左一年野, 我都比較低人工

我係中學畢業都唔算TOP, 我D fd 仲高人工過我, 覺得自己好無用

我青衣ive

鬼係台灣

睇黎你就係我D FD

FG - 18000 (金融海嘯前，做左三年）> 30000 （做左兩年升左次職）> 43000 (做左三年升左升次）> 55000 （做左差唔多三年，希望下年升職）

Intern - $0, FG - $0
中五18歲有2收租1自住樓 總值$21M

13K>15K
15K>19K
19K>21K
21K>23K

16 1yr
14 3mths
16 6mths
20 8mths
24 6mths
28 12mths
35k 3mths - now

點做到

第N屆連登吹水大會正式開始

睇樓主pay scale 應該係big4 (未計q pay) 個數
利申：人工同樓主走勢一樣, 不過多左$3000 q pay

我呢d好正常

完全貼地

20000 - 20000 - 20000 - 60000

8500 - 12500 - 15000 - 23000 - 33000

23-12-26-36

樓主做big4

點做到一倍

屌

你唔係信嘛

Mt 30k 做左3年

失業了

12k, 120k, 120m

Fg 50k 基本啦下話？

未Grad 12k，FG 18k，第三年 4.8m物業
行業：父幹

Existing: 30歲（廢中）

我唔知呀 唔想知

4.8m 物業都父幹 定係有4.8m “個”物業

唔出奇但係都冇乜值得開POST講

FG $8500
now $54000

12 years

Fg 101k

仲以自己已經夠廢

fg 12k 宜家17

到底咩係東大？

東京

有無MT(銀行, conglomerate, 地產)既人工走勢

16000 -> 26000 -> 40000

三年工作經驗

羨慕大家都搵咁多
做左四年幾。。
第一間做四年，10000到14000
第二間就14000到16000
依家第三間先17000

12000 -> 18000 -> 32000 -> 39000 -> 43000 -> 54000
七年工作經驗

#me too

第二份發生咩事

覺得自己是零。
自己知自己事咩料，做唔到上去高啲既位，
庸庸碌碌就一世，有時都覺得對屋企人唔好意思

Fg1m 冇升過

13k 13 months
14k 12 months

9.5 13 16 23 32 50

16~120
10yr

fg 31k 高樓主少少

3年 12>18

中學畢業
$8000->$60000

18 Fresh grad 0k

12>16>19>23>28
5年加埋bonus先過30k

20000->32000->45000->60000

$25000->$22000->$18000->$13000 咁就3年

aco?

9800>13000>16000>25000>48000

6年

做左一年野 大學都未讀 冇父幹
15K

咪ON9啦, 3年前BIG 4 A1 邊有$15K

Ive讀咩

一年n度 連登仔打飛機大會

1>2>4>8>16>32>64>128>256>512>1024>2046>4096爆

grad 3年 9000>17000>26000>45000

渣打Mt

讀 civil

FG 8000->9600->10500->13500->17000->20000->21500->25000
做緊第5年

9up無上限

上年畢業 依家月薪都有1m

ive fg 50k 基本啦

下次加返吹水死全家先開post

晒命既去FB ig Snapchat 同friend晒啦 我唔想知

15k->23k->25.5k->33k->53k

逼科狗？

求其一個新入職嘅倫敦金，只要努力少少，大膽少少都唔只呢個數啦

5m -] 7m -] 10m

9000>12000>19000>24000>39000>56000>73000

請善用起底功能 佢做緊狗咋 3萬粒精子就有佢份

頭十年 11-12-14-16-24-40
近年唔講了

如此同時
最低工資 set $40蚊引起不滿

【最低工資】兩年一度 學者估計新水平約36至37元

未扣MPF
FG 10000(6/2017-9/2017) > 11800(10/2017-8/2018) >13000 (嚟緊9月)

12000 > 16000> 19000 - 24000 > 27000 > 36000 > 55000 > 165000

nei dim g ga

Quit U
Basic: 12.6(1yr)->18(1yr)->25(now)
Incentive / after OT 15->21->31

23000 > 39000 > 63000

三年

仲以為fg 係講u grad
原來中五 ive 都計fg

個個都咁高人工，但ACO咁低人工都咁多人狗衝

你份工都幾好做 可以幾日出一個post

連登仔fg平均50k 啦

sd極cv都冇回音，想死左佢算

$55 hrs 》$60hrs〉$75hrs 》$90hrs >$120 hrs

利申：未grad

呢行冇秘密

冇大學 靠父幹 5000 、25000、50000、150000

係呢個post個個50k 你竟然話我高人工

轉行，由零開始

係咁架啦
只要你唔係劏房長大，老豆老母又爛賭。連登仔覺得你住公屋都係有父幹架啦！
依家老豆留個單位俾我，仲唔拎出黎show父幹呀

12k>12.3k>14.5k>43k>45k>50k
做左野4年 一開頭半工讀

你個行不嬲唔高，咁的價位算高啦

18k ——> 22k 剛轉工，一年工作經驗

屌，我覺得自己是0。。。

16k-18k-21k-23k-26k(做左五年

第一日上連登？

Big4 Audit A1先13.5/14姐
可能fg入big4 consulting呢
真果幾team Consulting 今年fg 20

一個mdrt都唔撚只

9k-14k-讀返書-FG-22k-半工讀Master畢業-40k-55k-60k

FG>30000

跟我搵食啦 我條team個個月都出10萬糧！！精神仔

連登fg 都50k啦
樓主中學grad?

fg $-5000 > $7000 > $40000

15k
19k
28k

3年

吹水大會開始
有車有樓有樓收租先再講

14/15 : 13k
15/16 : 15k -> 18k
16/17 : 18k -> 20k -> 22k
17/18 : 22k -> 27k
18/19 : 27k -> 35k -> 31k
岩岩四年無耐 算係早左一年達成薪金目標
但唔覺d 錢好洗左

吹水大會

FG 17K
第一年 18K
第二年轉工 32K

轉工跳槽先係王道

唔係lor

11k -> 12k -> 13k -> 15k -> 17k -> 22k -> 23k -> 29k

每次係一年

同一份工？

FG 16
第2年:15>16(過proba)
第3年:18.5
第4年: 23
好慢

11>9>10>13>12.5>12>14 NOW
我覺得自己係零

垃圾科非3大
11->14->20->25

認真 有幾多個逗緊3皮人工既人 會得閒上黎開埋d閪post

認真 越高人工果批多數文職
所以先多啲時間上連登9up
同埋3皮只係entry-middle level

文職一定得閒咩